吹下水

where are the cats

Hi

ig

失眠

完全瞓唔到

me too

笑甚麼

係呀！！！！！

你點解未瞓？

why

me too
不過我聽日兩點半堂
唔驚

我瞓得著，但好快醒，瞓完好似冇瞓咁

走埋佢

想開pop up store
但身邊既人都反對

賣咩

有咩心事？煩惱？壓力？

自己整既手作
本身自己都有studio
run左年幾

諗返起以前D唔開心野

都係嗰d 嘢
你點解瞓唔到

點解反對

咩嘢

貴租 武漢肺炎唔知會唔會有第四波

感情？

我失眠

自己承擔得起風險

失眠唔係通常有原因

飲左奶茶

係中學做左6年異類

承擔得起
我覺得最唔開心係

本身我好開心覺得自己啲嘢有人欣賞
有間大公司問邀請我喺佢哋度賣野

但佢係咁覺得我係俾人搵笨
覺得嗰間野如果生意好洗乜分租俾人

最鍾意飲奶茶

點異類法

手搖 你又飲奶茶失眠？

自己承擔得起咪得
好明白有人欣賞自己嗰種喜悅
最重要係間公司有個機會畀你

奶茶對我冇呢種威力

全世界都討厭我
被冤枉 解釋機會都冇
比人用異類眼光去望住
行過都比人話

有冇原因

欲加之罪 何患無辭

只要有人起左個頭
就只會有人跟風

多謝你
但自己覺得好威既事
返到屋企俾人潑冷水真係好唔開心

羨慕

依家呢

上到u識到朋友
精神左
有埋精神病

喺度威下

我成日飲奶茶

點解會咁

遇到女神，沉咗船?

癮

好鍾意重奶味嘅嘢
但唔鍾意就咁飲鮮奶

Same！！！！就咁鮮奶感覺好似有陣膻味？你覺唔覺？

我絲黎
唔搞les

唔好問我
我都想問個天
做咩咁樣玩我

類似
係要溝其他嘢先正

遇到男神

有咩推介

玩返佢

布丁

咁咩事
遇到男神?新環境唔慣？驚識唔到朋友？

布丁+奶？？？？？？？？

牛奶布丁

其實好想戒奶茶減肥⋯⋯但做唔到

減咩肥，梗係飲奶茶重要d

你係瘦人冇呢個煩惱咋？

我肥仔

冇野做到
夠鐘就食藥
費事入青山

依家啲人係咪都話自己肥

環境好過以前好多
大家都對我好nice
同屋企人關係好左
但個病我都唔知點解要係呢個時候有

做運動

係，叫我呢d 真肥仔情何以堪

情緒病個d？

有一種瘦叫媽媽眼中既瘦
所以你唔肥

我諗害死唔少人

點解咁講呀

有
但唔帶氧

bipolar/depression 未知邊樣
出現過幻覺

做帶氧好似好d

疫情完會落街跑

隊草隊得多

想隊

睇咗醫生

我以前有個表姐
佢幾好人 細個成日請我食雪糕 又帶我出街
但之後有件事搞到佢無耐就走左..

佢本身自己住 單身
有次佢同我講 屋企近排成日唔見野
由細細包既朱古力 去到電腦
都成日係放工返屋企之後唔見左...
果件事困擾左佢好耐 因為屋內其他野仲係整整齊齊
無被翻過既痕跡⋯⋯

表姐當時都懷疑係唔係自己整唔見/有夢遊/失憶症
但係屋入面既物件一件一件咁唔見

佢試過報警 但係又查唔到d咩..
表姐把心一橫自己買左個cam返屋企裝...

裝完cam果個禮拜
表姐間屋無再唔見野
佢翻查過cctv 記錄
的確無人入過屋....

正當佢以為件事已經完左果時
有日佢放工
道大門被人用美工刀刻住

「你覺得你可以走得甩？？？？？？？」

佢果時驚到即刻跑去差館
上到佢屋企睇過哂所有野
全部都無被人郁過
Cam記錄都影唔到有人入過佢間屋

有人問佢有冇得罪過人
佢都係答無
事實上佢本身個人就係好和善果種
甚少同人發生爭執...

佢之後係我哋到住左一排
搜查過指模 大門 都無被人格硬開過既痕跡...
佢自己都唔好意思一直住喺我哋到

兩個月後就搬返佢自己屋企....
一直無事住左一排

突然有日佢不斷禁我門鐘 拍我屋企對門....
我開門俾佢入
佢成個人震哂
入到屋就不斷抽搐 暈左係地下
最後突性心臟病過左身

期間我哋去過佢屋企睇佢個cam......

見到你個post

太遲啦
聽晚再po過

有冇表哥

有
唔係到了

又唔喺度

影唔到有人入過屋姐係點？撞鬼？

你想知？

你咁樣問既
我個心即刻寒一寒
我好奇問下咋

Cam入面影住果日有個戴鴨咀帽男人走入左佢間屋
入到屋後不斷拎表姐既衫黎索
係佢屋入面搞左成個幾兩個鐘
仲打開佢衣櫃拎左兩件衫諗住放入衣櫃

係佢搵搵下既時候突然間向住門口方向望住

跟住跳左入衣櫃入面
呢個時候....

Cam入面影到表姐開門返黎
表姐一返到去就走入部電腦睇返果日既cam
望到自己返屋企果一刻直接衝左出屋....

最後果個人被人通緝
但好耐好耐都無搵到佢...
表姐曾經講過有個男人一直煩住佢 又講過試過跌咗鎖匙要用後備鎖匙最後過兩日又係櫃桶搵返條匙....唔知關唔關事

如果你zoom近個cam
你會見到表姐睇cam果陣時衣櫃道門打開左少少

果個人一齊睇緊cam

@_痴撚線架？好撚驚嚇

雖然遲左d 但係我想講
我錄低咗你ig story條片嚟j

睇左

多d 同朋友social 下啦